究竟打蠟點先打得靚

其實打蠟既次序係點？
點先可以打都部車新既一樣？